啲呀婆/師奶著熱褲短裙有咩居心？

望望下腳 一望上去

好正

都係睇樣啫

屌， 冇圖。 嬲

你J埋我嗰份

不妨濛一點 模糊地享受

講還講